# Khám sức khỏe định kỳ

Khám sức khỏe định kỳ là liều thuốc dự phòng cho mọi nhà

## Getting started

Tùy thuộc vào độ tuổi, dinh dưỡng, lối sống và tiền sử gia đình, mỗi người đều có những nguy cơ mắc bệnh khác nhau. Do đó, khám sức khỏe tổng quát định kỳ 06 tháng/lần hoặc ít nhất 1 năm/lần là cách tốt nhất để bảo vệ và chăm sóc sức khỏe bản thân.

Khám tổng quát không chỉ giúp đánh giá chính xác tình trạng sức khỏe hiện tại mà còn phát hiện sớm nhất các bệnh lý nguy hiểm. Qua đó, xây dựng phác đồ điều trị phù hợp hoặc có biện pháp ngăn chặn các yếu tố nguy cơ gây bệnh kịp thời. Chủ động khám bệnh tổng quát định kỳ, kiểm soát cân nặng ở mức hợp lý và duy trì lối sống lành mạnh là những yếu tố quan trọng giúp bạn sống khỏe và sống thọ nhất có thể.

Khám sức khỏe tổng quát được thiết kế gồm các hạng mục thăm khám chuyên sâu và các can thiệp y tế cần thiết để đánh giá sức khỏe hiệu quả và tiết kiệm chi phí cho khách hàng. Khám tổng quát được xây dựng đầy đủ các chuyên khoa như: Nam khoa, Phụ khoa, Bệnh xã hội (bệnh lậu, bệnh giang mai, bệnh sùi mào gà), Bệnh trĩ, bệnh hôi nách, phá thai, bao quy đầu, vô sinh,…

Ngoài ra, khi thăm khám bệnh tổng quát tại https://bsituvan247.webflow.io/, khách hàng còn được đội ngũ bác sĩ đầu ngành, có chuyên môn cao giải thích cặn kẽ kết quả, tận tình tư vấn và giải đáp các thắc mắc (nếu có). Với trang thiết bị được đầu tư hiện đại theo chuẩn quốc tế, phòng khám khách sạn 3H (Home - hospital - Hotel) thủ tục đặt hẹn nhanh chóng, không chờ đợi, Bsituvan247 mang đến cho mọi nhà sức khỏe tổng quát chuyên nghiệp, chu đáo, có tính thực tiễn cao với mức giá phải chăng nhất.

TƯ VẤN SỨC KHỎE TRỰC TUYẾN
Không tốn thời gian tìm kiếm, đăng ký và xếp hàng, chúng tôi mang những bác sĩ uy tín tại PK đến với bạn chỉ qua một vài thao tác đơn giản trên smartphone. Các bác sĩ PK Hưng Thịnh có thể chẩn đoán và điều trị nhiều bệnh lý phổ biến ở mọi lứa tuổi. Bạn cũng có thể đặt lịch hẹn với bác sĩ bạn ưa thích cho những lần tái khám hoặc tư vấn sau này.

Trước diễn biến phức tạp của dịch covid-19 hiện nay, việc chung tay thực hiện nghiêm túc chỉ thị của Chính Phủ về việc giãn cách xã hội là điều Quan trọng. Bên cạnh đó, chăm lo Sức khỏe của Quý Khách Hàng cũng là một trong những ưu tiên hàng đầu của Phòng Khám, nhất là những bệnh nhân có bệnh mãn tính, cần điều trị liên tục, hoặc không thể đến Phòng Khám để khám định kỳ, cũng như những khách hàng có nhu cầu cần giải đáp và Tư vấn các vấn đề về sức khỏe...Nhằm cung cấp thêm một tiện ích để Quý Khách Hàng an tâm hơn khi có nhu cầu tư vấn sức khỏe, Phòng Khám Đa Khoa Hưng Thịnh thực hiện chương trình “ TƯ VẤN SỨC KHỎE ONLINE” để đáp ứng những nhu cầu cấp thiết nhất, đồng hành cùng Quý Khách hàng trong việc phòng dịch cũng như giải pháp các vấn đề sức khỏe

Phòng Khám Đa Khoa Hưng Thịnh thực hiện CHIA SẺ- GIẢI ĐÁP-TƯ VẤN tất các các vấn đề về sức khỏe liên quan đến các chuyên khoa như: Nam khoa, phụ khoa, bệnh xã hội (bệnh lậu, giang mai, sùi mào gà,...), bệnh trĩ, hôi nách, vô sinh, nạo hút hay đình chỉ thai kỳ, bao quy đầu,... Với đội ngũ YBS giàu kinh nghiệm, tận tình sẽ giúp Quý Khách hàng an tâm chia sẻ những thắc mắc về tình trạng bệnh cũng như các vấn đề về sức khỏe của mình để có giải pháp chăm sóc, điều trị phù hợp.

Tiêu chí để đánh giá phòng khám Đa khoa tốt
Với sự xuất hiện của hàng loạt các phòng khám Đa khoa, làm sao lựa chọn phòng khám tốt và chất lượng luôn là thắc mắc chung của mọi bệnh nhân. Dưới đây, hãy cùng điểm qua vài kinh nghiệm chọn địa chỉ uy tín mà bạn không nên bỏ qua.

Các phòng khám uy tín luôn có địa chỉ rõ ràng, hotline liên hệ được công khai trên website hoặc các kênh đa phương tiện để tiếp cận nhanh chóng tới những bệnh nhân có nhu cầu khám chữa bệnh.
Có đội ngũ y bác sĩ uy tín, có danh tiếng trong lĩnh vực y khoa. Có trang bị máy móc cơ bản đảm bảo cho quy trình thăm khám, chuẩn bệnh và điều trị bệnh lý một cách tốt nhất.
Cơ sở vật chất ổn định, hệ thống giường bệnh được trang bị bài bản nhằm đảm bảo sự thoải mái cho bệnh nhân trong suốt quá trình điều trị nội trú.
Tại sao cần lựa chọn phòng khám Đa khoa uy tín để khám chữa bệnh
Hiện nay, không quá khó để lựa chọn được các phòng khám Đa khoa giữa muôn ngàn địa chỉ khám chữa bệnh được mở ra hàng ngày giữa lòng thành phố. Tuy nhiên, không hẳn các địa chỉ lớn đã là uy tín tuyệt đối. Việc lựa chọn những phòng khám chất lượng, được đánh giá tốt từ bệnh nhân là vô cùng cần thiết.

Các phòng khám tốt luôn sở hữu đội ngũ y, bác sĩ và chuyên gia đầu ngành chất lượng với trình độ chuyên môn cao, kinh nghiệm lâu dài trong lĩnh vực y tế đảm bảo hiệu quả cho phác đồ điều trị cũng như hiệu quả khám chữa bệnh.
Hầu hết những địa chỉ thăm khám uy tín luôn được trang bị hoàn hảo về cơ sở vật chất lẫn trang thiết bị máy móc giúp rút ngắn thời gian thăm khám, đồng thời hỗ trợ tối đa cho quy trình điều trị của bệnh nhân.
Lựa chọn phòng khám Đa khoa uy tín cũng đồng nghĩa với việc hạn chế được tình trạng “tiền mất, tật mang” khi sử dụng dịch vụ kém chất lượng, mập mờ về giá cả tại các phòng khám tư rẻ tiền.

